其實有冇諗過政府唔批遊行集會都係想分化我地？

聽日出左分對通知書一定會少左好多唔想冒險出黎嘅人，到時會因爲少左人而變得多左機會比狗拉。
如果出現呢個情況實會有人話點解明知有反對通知書仲要出 ，出左嘅就指責返冇出黎嘅人。

結論係我地聽日點都要團結一致一齊出，等政府呢招無效化！

不分化 不割席 不篤灰
光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不分和勇 一齊出